(唔知係咪old news)大陸開始截香港口罩

如題，大家小心

好似截左好耐

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：